俄羅斯波音客機引擎故障！機上有163人

737 MAX但唔係8都有事

俄國係咪有心踩多腳

全面禁飛

想入貨

又係747

驗眼